[Cheshire]CLC討論區(35)2019 CLC大發！車傻準備好未？

歡迎黎到CLC(CrystaL Clear)討論區！

「CLC」（씨엘씨）出道於2015年3月19日，初始成員5人(吳承姬、崔有真、張丞延、Sorn和張睿恩)，2016年2月加入新成員ELKIE(莊錠欣)及權恩彬。團名「CLC」為「CrystaL Clear」之縮寫，期許成員們能像水晶一樣永遠保持在潔淨、閃耀的模樣。CLC的粉絲為”Cheshire(쳇셔)”，因為CLC和Logo中貓咪樣式很相配與愛麗絲夢遊仙境裡面的Cheshire貓咪一樣都是一直微笑著的，而Cheshire亦有著Crystal的意思。CLC是繼2009年4minute之後，Cube娛樂相隔六年推出的女子團體，作為備受期待的Cube新人，被網友以「Cube Girls」稱呼，但實際上她們早就以「CLC」之名在弘大街頭多次進行表演，累積演出經驗之外也將街頭表演收入作幫助殘障兒童之用途。

CLC曾與B1A4及GOT7一起拍攝廣告，吳承姬參與師兄BEAST成員梁耀燮歌曲之featuring，所有成員也出演師姐G.NA的音樂錄影帶並參與該曲的舞台伴舞，吳承姬個人並出演師兄團BTOB的音樂錄影帶，而Sorn更加是「tvN K-POP獵星行動第一季」的優勝者，成員們於出道前就進行了相當多樣的活動。

成員簡介：

韓文名：오승희
英文名：Oh Seung Hee
中文名：吳承姬
國籍：南韓
隊內職務：主唱
生日：1995年10月10日
血型：A型
星座：天秤座
身高：163 CM
體重：49 KG
學歷： 首爾清潭中學
練習生年資：三年
代表水果：青蘋果

具備水準級的鋼琴演奏實力，也能作曲、作詞等，有成為製作人的潛能

個人經歷：
2012年於第一屆CUBE之星選拔大賽獲得「光州及全羅南道地區」冠軍
2013年以「CUBE Girls」名義與 BEAST 梁耀燮合唱《Perfume》
2013年出演BTOB《두 번째 고백 (2nd Confession)》的MV
[url][/url]《예쁜 속옷 (‘s Secret)》的MV，並為其舞台伴舞
2014年與BTOB 陸星材合唱tvN金土劇《九數少年》OST《궁금해
(Curious About You)》
2014年出演BTOB《울면 안 돼 (The Winter’s Tale)》的MV
2016年出演JTBC新女團主唱競演節目《Girl Spirit》。

韓文名：최유진
英文名：Choi Yu Jin
中文名：崔有真
國籍：南韓
隊內職務：副唱、領舞
生日：1996年8月12日
血型：A型
星座：獅子座
身高：164 CM
體重：42 KG
學歷：首爾翰林演藝藝術高中
練習生年資：四年
代表水果：士多啤梨

從小開始磨練充滿力量的舞蹈實力，與丞延是CLC的”Two Top Dancer“

個人經歷：
2014年出演BTOB《뛰뛰빵빵 (Beep Beep)》的MV
[url][/url]《예쁜 속옷 (‘s Secret)》的MV，並為其舞台伴舞
2015年出演MBC人氣綜藝節目《真正的男人女軍特輯3》，並與其他女軍成員在MBC演藝大賞中奪得”最佳團隊合作獎“ ，並在一部開場表演中參與演出
2016年出演Naver TVCast 網絡劇《惡夢老師》(客串)
2017年出演Naver TVCast 網絡劇《從明天開始我們》(主演之一)

韓文名：장승연
英文名：Chang Seung Yeon
中文名：張丞延
國籍：南韓
隊內職務：隊長、領唱、領舞
生日：1996年11月6日
血型：A型
星座：天蝎座
身高：163 CM
體重：46 KG
學歷：首爾公演藝術高中
練習生年資：三年八個月
代表水果：橙

具備卓越的舞蹈實力、水準級的吉他演奏和魅力歌唱實力，有機智口才和豪爽性格的”藝能Idol“

個人經歷；
2012年客串出演MBC劇集《光與影》
2014年出演BTOB《뛰뛰빵빵 (Beep Beep)》的MV
[url][/url]《예쁜 속옷 (’s Secret)》的MV，並為其舞台伴舞

泰文名：ชลนสร สัจจกุล
韓文名：손
英文名：Chonnasorn Sajakul (SORN)
國籍：泰國
隊內職務：副唱
生日：1996年11月18日
血型：A型
星座：天蝎座
身高：164 CM
體重：48 KG
學歷：韓國肯特外語學校
練習生年資：兩年半
代表水果：西瓜

tvN《K-Pop獵星行動 第一季》優勝者，具備華麗舞蹈及出眾的歌唱實力，懂四種語言的全球性成員。兒時曾出演泰國電視劇集。

個人經歷：
2012年於tvN《K-Pop獵星行動 第一季》獲得冠軍，並加入CUBE Ent.作練習生
[url][/url]《Because You Are The One》作feat
[url][/url]《예쁜 속옷 (‘s Secret)》的MV，並為其舞台伴舞

韓文名：장예은
英文名：Jang Yee Eun
中文名：張睿恩
國籍：南韓
隊內職務：Rapper
生日：1998年8月10日
血型：B型
星座：獅子座
身高：166 CM
體重：49 KG
學歷：首爾公演藝術高中
練習生年資：一年七個月
代表水果：番茄

具備水準級的英語和中文對話能力，有Rap Making的實力

個人經歷：
2014年出演BTOB《뛰뛰빵빵 (Beep Beep)》的MV
[url][/url]《예쁜 속옷 (’s Secret)》的MV，並為其舞台伴舞
2015年出演BEAST孫東雲首張日本迷利專輯歌曲《キミしか》的MV
2016年代言服裝品牌TBJ Nearby(與BTOB)
2018年5月起，擔任SBSmtv「THE SHOW」固定MC。

英文名：ELKIE Chong Ting Yan
中文名：莊錠欣
國籍：香港
隊內職務： 副唱
生日：1998年11月2日
血型： B型
星座：天蝎座
身高：163cm
體重：45kg
學歷：迦密柏雨中學
練習生年資：
代表水果：車厘子

隊內的「快樂病毒」

香港童星，2011年曾以香港少女組合Honey Bees出道。此外，亦參與過20多部TVB劇集拍攝及擔當兒童節目主持等。

個人經歷：
2016年2月25日，CLC官方SNS帳號公佈ELKIE新增為CLC第六名成員。
2016年3月3日，在Mnet《M! Countdown》舞台正式出道。
2016年，與BTOB旼赫、昌燮演唱TVN綜藝電視劇《話劇結束之後》的OST《연극이 끝난 후》。
2016年，出演BTOB《기도(I‘ll be your man)》的MV。
2018年，出演MBC週末劇《富人家兒子》，飾演中國留學生「夢夢」。

韓文名：권은빈
英文名：Kwon Eunbin
中文名：權恩彬
國籍：南韓
隊內職務：副唱、忙內
生日：2000年1月6日
血型：B型
星座：摩羯座
身高：167cm
體重：48kg
學歷：首爾翰林演藝藝術高中
練習生年資：兩年
代表水果：檸檬

個人經歷：
2016年，參加Mnet「經紀公司大型企劃女團」新女團選拔／生存實境節目《PRODUCE 101》
2016年2月26日，CLC官方SNS帳號公佈權恩彬新增為CLC第七名成員。
2016年5月30日，在第四張迷利專輯傳媒Showcase上正式亮相。6月1日，在MBC MUSIC《SHOW CHAMPION》的舞台出道。
2018年，出演MBC月火劇《壞爸爸》。

韓語專輯：
迷你一輯(出道專輯)
《First Love》2015年3月19日

1.카페모카 주세요 (請給我摩卡咖啡)
2.Pepe
3.샤랄라 (Sharala)
4.첫사랑 (初戀)
5.창문을 열고 (打開窗戶)
CLC(씨엘씨) - Pepe MV

迷你二輯
《QUESTION》2015年5月28日

1. Hey Yo
2. 궁금해 (Like)
3. Lucky
4. 숨바꼭질 (捉迷藏)
5. 어쩌죠 (怎麼辦)
씨엘씨(CLC) - 궁금해 (Like)‘ MV

迷你三輯
《REFRESH》2016年2月29日

1. 예뻐지게(High Heels)
2. REFRESH
3. YAYA(Say ‘Bye’ to ‘Solo’)
4. 오빠친구 (偶吧朋友)
5. EIGHTEEN
CLC(씨엘씨) - ’예뻐지게(High Heels)‘ MV

迷你四輯
《NU.CLEAR》2016年5月30日

1. 어느 별에서 왔니 (Whatplanet are you from?)
2. 아니야 (No oh oh)
3. 하나, 둘, 셋
4. Day by day
5. Dear my friend
6. 진작에
CLC(씨엘씨) - ’아니야 (No oh oh)‘ MV

迷你五輯
《CRYSTYLE》2017年1月17日

1. Liar
2. 도깨비 (Hobgoblin)
3. Mistake
4. 미유미유(MeowMeow)
5. 말이야 (I mean that)
6. 눈물병 (Depression)
CLC(씨엘씨) - ’도깨비(Hobgoblin)‘ MV

迷你六輯
《FREE’SM》2017年8月3日

01. 어디야? (Where are you?)
02. BAE
03. 즐겨 (I LIKE IT)
04. CALL MY NAME
05. SUMMER KISS
06. 잡아줄게
CLC(씨엘씨) - ’어디야?(Where are you?)‘ Official Music Video

迷你七輯
《BLACK DRESS》2018年2月22日

01. BLACK DRESS
02. Like That
03. 선
04. To the sky
05. 일곱번째
CLC(씨엘씨) - ’BLACK DRESS‘ Official Music Video

數位單曲：
《Eighteen》2015年4月16日

《To the sky》2018年2月1日

其他歌曲:

G.NA首張英文數位專輯「Oui」(Sorn參與)
《Because You Are The One》2012年9月21日

Cube Voice Project (吳承姬參與)
《Perfume》2013年4月30日

PRODUCE 101 - 35 Girls 5 Concepts (權恩彬參與)
《Don‘t Matter》2016年3月19日

九數少年OST - 承姬&BTOB陸星材
《궁금해》 (Curious About You) 2014年9月25日

MV

Smart Uniforms廣告歌《Family》-與B1A4、GOT7
2014年11月25日

MV

網路電視劇《ChocoBank》OST
《두근두근 러브》2016年2月15日

話劇結束之後OST - ELKIE&BTOB昌燮(Feat. BTOB旼赫)
《연극이 끝난 후》 2016年7月4日

아이돌보컬리그 – 걸스피릿(GIRL SPIRIT) EPISODE 06
金保亨 (SPICA), 承姬
《엄마》 2016年8月24日

2016 UNITED CUBE PROJECT PART.1-與泫雅、張賢勝、BTOB、盧志勛、Pentagon
《Special Christmas》2016年12月16日

2018 UNITED CUBE -ONE-> Digital Single [ ONE ]與泫雅、趙權、BTOB、Pentagon、柳善皓、(G) I-DLE
2018年6月17日
1.Upgrade (全員參與)
2.Mermaid (睿恩參與)
3.한걸음 (承姬、有真、丞延、Sorn、ELKIE、恩彬參與)
4.Young & One (全員參與)

鎮post之寶

每日一屌CUBE
你今日屌咗未

開個post開十年

CLC官方Twitter專頁

CLC官方Instagram帳號

CLC官方Daum Cafe專頁

CLC官方Youtube帳號

CLC官方VLIVE頻道

CLC官方Fackbook專頁

CLC官方微博

CLC日本官方Twitter專頁

CLC日本官方Fan Club網站

CUBE JAPAN OFFICIAL FANCLUB YOUTUBE

日本1st Mini Album
《High Heels》2016年4月13日

【収録曲】
1. ファーストラブ (First Love)
2. PEPE
3.クングメ (Like)
4. High Heels
5. I should be so lucky
High Heels（イェポジゲ）ver.Japanese

日本2nd Mini Album
《チャミスマ(Chamisma)》2016年7月27日

【収録曲】
1.チャミスマ (Chamisma)
2.スキドキ
3.Chocolate spice
4.1,2,3 (Japanese Version)
5.学園天国

唔好咁harsh 岩岩收工冇乜力

陰公仲貼錯次序 早單聲我幫你開

真清是咪脫咗了

btw 留名

係

得翻兩個禮拜都唔出teaser

未

LM

終於出歌

啱啱無聊睇返師妹上次cb 個日程 都係好趕咁
cb 兩星期前新聞，一星期前預告
似係cube 風格

5唔5唔

好耐無留名lu

LM

Strong post leave name
Cheshire yeah yeah yeah

盡地一煲

留名

珍惜cb

唉真清

忙到嘔..

精靈去左奶罐個大陸發佈會

邊度有得

邊度有得睇*

加油 會買

咩2C

LOL?

溫陣書先

要溫書咁慘

lm

你retake嘅科pass咗未

高分pass咗啦
不過聽日又考 祝我好運

快啲俾心機溫書啦仲上黎9up

Lm

Thx

31號

個消息邊度嚟㗎 25定31呀好亂呀

倒數都冇

🤔🤔🤔

大陸野真係得啖笑
仲要食埋隻死貓

1月32號

咁怪咩..
23號首歌都會流出...
之後31號先回歸

25號*

其實am定pm
一般啲teaser唔係夜晚12點咩

第8張 mini album

應該係中午

嘩

no.1

有啲似師妹咁

真係打錯pm

應該兩樣野黎

pm 嗰個應該係講去showcase 既特別福利

1月30 多撚謝cube

1月30.....
打到幾耐歌

初一停一個星期再打掛

失蹤人口強帖留名

呀肥瘦左腿未

隻碟叫no1
快啲拎個no1啦

我生日嗰日cb

諗多咗
唔係number1
係no1...

睇唔透佢呢下
先showcase完
成個禮拜先cb
再逗一個禮拜

咁計埋又多左一個禮拜

showcase改番30號既

有個人teaser咁認真呀

之前又咁早出新聞

已經有人買左25號機票

慘
記得黎番張指定動作

佢cafe個notice都未改添呀
好慘呀咁冼人一鑊

話唔定係張圖打錯呢
又唔係未試過

但係showcase應該係cb個日先合理

我見韓飯話 照係25號搞 30號先播

乜唔係直播架咩

可能25號係特別俾有車傻2期既sc 掛 30號就可以俾街外人報

咪玩啦 邊有咁多人

好似話25號預錄

我真係第一次見showcase都可以預錄

Showcase都預錄

主動劇透系列

想像唔到睇假showcase直播

咩SPOILER PUZZLE都有埋

突然咁隆重 好唔慣

二期下個月Fan Meeting
我以為cube唔記得左

今次乜都搞齊 之後可以入雪櫃

做足曬冇得嘈 見今次幾認真咁真係好驚

痴q線仲有relay vlive

有冇人睇得明個vlive係指咩
有咩睇

我估係好似之前elkie出I dream個vlive咁喺到吹下水(?)

此po 已死

唔爭在開埋個人ins啦

啲褔利咁似似人地海外fanmeet咁
好少韓團係韓國都咁多呢啲褔利

韓國車傻10%
外國車傻90%

今晚有concept image

好驚得七對手

話咁快仲有15分鐘就有野睇

好過鬼怪乜都得

真

傻真

呀睿金

唔知俾咩反應好
嗯 幾好 唔錯

金睿

呢一刻個感受真係好奇怪

阿肥突咗截肚腩

錠...

金毛睿
仲有兩張

條腰d肉

瘦咗

p咗你幾耐

屌喇星我都係

真材實料 唔洗P

OMFG個個都好高汁

clc要回歸

睇蝕晒牙丞

除咗真真之外其他都冇事 睿金都幾好

幾好 不過點解要著Burberry

好想聽佢地各自solo

唔知仲有無下次comeback

著得幾好睇

我第一眼認唔到真真

去weekly idol

如果上到idol room一個月唔屌cube

我係咪發緊夢

又改版換左新mc 唔知好唔好睇呢

surprise 有綜藝上

唔好睇

咁你會唔會G持

即係你睇左

唔睇啦

一試就露出真面目

cube

最緊要有得上姐
老實講呢啲節目
正常人都係揀團睇
所以都唔多路人架啦

吓真係讀no one?

我喺cube到做

啱哂個解釋

呢下pose好型

呀b最後下飛吻仲啜出聲

所以你咪集合哂啲負皮

佢想攞咗我條命

俾盡15日

金車傻

阿肥變瘦肥

阿肥瘦咗=都市傳說

玩完logo未？

認真 我阿肥真係好似瘦咗

露對腿出黎再講

100%瘦咗

呀真件衫

呀睿

呀真個膊頭 件衫搞乜啊

好似真係瘦咗

團果張

下半身！要睇下半身！

呀B

晏爹

我阿肥靚到
去訂10隻碟壓壓驚先

改個名先

我錠個look 麻麻
不過都係咁正

呀真係咪得罪左人

邊位呀你

阿真肥咗 手臂粗咗

自己一個gag woman style

hi錯咗 雖然我都睇唔出邊到肥

90122 #CLC 官咖更新 专辑配置
专辑 1种
迷你海报 7种随机1款
小卡 7款随机1款
光碟 2款随机1款
海报

2019年1月22日起预约
2019年1月30日发音源
2019年1月31日发售专辑

轉自clc 馬來西亞

Vlive

牙睿講廣東話

Vlive 睇落隻髮色幾靚

琴日啲相個頭冇前日個輯咁好睇
而家隻色唔錯

仲有咩野下個行程

睇翻先

Q到爆

no

同我想像中有啲出入

想問下響邊到訂碟最好同最抵
I mean online

今次cb算唔算(CLC)史上最大型CB

隆重過出道

mc cut

兩分鐘前估一估 我諗主打都係繼續用mospick

呢個soyeon係咪就係果個soyeon

作完自己唔啱用 俾你俾你

又like
又i like it
又like it

Like that

漏咗添
like that正呀

呀丞條腰仔

應該係嗰個

想睇阿肥腰仔

講左咩等陣睇返先

你好你好==

上次作嗰首幾好聽

全能過山狗

呀睿post兩次鞋 有咩特別意思

佢痴Q左線呀.jpg

呀真cute到

牙真q到

咁樣睇呢個頭又OK喎

等陣係咪有野聽

係咁no

睇唔透首主打

主打黎講 mnet個版本正路啲

好迷幻
High heels no

係咁No
希望係cube 耍我地
到時隻歌唔同d

youtube

b站

今次咁快有中字

今次無慢歌

: 見到泳衣就想撕爛佢

好鍾意 What should I do 嗰類歌

兩年前既 而家先出

終於有地鐵站廣告

正常既因為轉左唱片公司

all in啦

show champ next week

見到個twitter post個反應係：

有真個頭越睇越QQ

呀真自己做live好cute 又成日好易怕醜

喂 呀真 小心啲

頂帽真係好正 月巴有冇戴過

cls
呀睿好得意

頭先手快快
都係貼翻出處 唔post偷片link

戴呢頂帽黎講牙真應該係世界第一

呀肥

垃圾CUBE真係垃圾CUBE
真真Teaser條link壞咗呀

好索

teaser點解唔俾我出埋鏡

可能有驚喜

好正
但cube真係好垃圾

明啦

瘦咗嘅預感越來越強烈

條眉畫到咁
炒X咗個化妝啦

上半身果然屈機

咩意思

唔好問 唔想夜媽媽有人用暗黑推po法

原來係印polar

第一張

都未cb就出making
呀丞 呀睿

Wa阿丞

呀喪今次好正

越黎越早開live

哇睿

阿丞

miss咗添
應該今日錄sc所以早開

原來牙錠大露背

唔講都睇唔到

message card邊度有字

似mini poster多啲喎

係咪定咗性感擔當

型到噴汁

呀肥手榨橙汁

力的表現

換衫跳pepe

今次出定哂behind先
到底做乜9

個新片頭想點

呀喪vlive中字

呀真vlive中字

呀丞vlive中字

9點半呀肥都仲未開live

唔通半夜先

有了 呀肥好瘦

黑色顯瘦o姐

塊面有史以黎咁瘦

開工先嚟直播

其實每次Comeback都話阿肥瘦咗
日經

之前係對腳少少 少少咁瘦
今次塊面仲瘦過出道

V live鏡頭有美顏Filter

牙睿

我錠
牙睿

呀睿嗱起頭髮個下

Elkie

呀真笑完精靈扮sexy
呀真：你sexy既一面係宿舍好好咁睇咗

補翻正確翻譯

喪b又覆緊comment

又有腰仔

呀肥呢段勁快
應該係因為最短

趕住去食宵夜廢事開咁耐

我el

原來執毛假嘅

No one

咦仲live緊

喂喂喂

個look屈到

夠喇 停呀衰妹

睇完張相好想快啲11點

1thek幾好 起碼post下clc

呀B 好得意呀

好得意 又有呀彬特色

鼻上面條頭髮好顯眼

呢個頭真係好癲呀

Elkie 個段係I love me, I like it 係咪應該係 chorus

30號晚idol radio
31號晚vlive躺播

咁多野睇好唔慣

轉死性

亦都證明佢唔係做唔到
之前係唔鬼做

中字

今晚就mv teaser

今日仲有恩彬vlive

冇人睇緊恩彬
[url]
[/url]

開頭佢話佢學緊西班牙文

好期待首日賣碟數量
利申: 未訂但都怕無貨

部電話入面係咩

聽到佢句自我介紹
雖然我淨係識聽hola

好似話拍mv個陣有既野
不過都對唔中焦 終於中到一秒就收翻

Thanks
跟住就等今晚11點

wi ig

呢兩日story

真真😍QQ

啲鏡頭過好快
要較慢睇...

撈

now~
一齊行個下好型

士多啤梨

壁咚

原來真真套衫都犯晒規

今晚咁突然出埋睿甜電
上次vlive有人提過 今日就有突發live

從來未買過Kpop album
今次係第一次
係Kpop mart 買左

呀睿講英文

周偶未播先劇透系列

gagwoman終於有機會上線

初一都有theshow?

恩彬中字

第4年先開staff twitter

今日仲係可視

佢講起先記得
聽日show champ預錄係6點
而家咁夜仲要live

id冇左張字既

俾人搶咗

咁搏命

每個禮拜二固定睿甜電

mc cut同埋the show清唱+重點編舞劇透

膊頭仔好癲

點半就要起身翻工
呀睿仲成11點先收工

High juice

Thanks

Clc大發

有冇人有興趣想重新設計過頭post

我呢方面好弱

都無人架啦

你啲funson

第一樣轉返d字隻色先啦

邊d先

出道咁耐個temp用足咁耐

腳絲都冇興趣？女人細心d

紫色紅色嗰啲 睇死人

除左紅色，全部都睇唔到咁滯

因為以前高登唔係黑色background

係咩 我無上高登唔知sor

扮

HKG+都黑色啦

t
e
s
t

長輩圖風格啱唔啱

今日都真係車傻史上最忙既一日

[📅] SCHEDULE #CLC
January 30, 2019 (P.M. KST)

15:30 Press Showcase

17:00 MBCWeekly Idol

18:00 Show Champion

18:00 Premiere Showcase

21:00 MBC Idol Radio

你有咁老咩

長輩車傻

等緊你既新聞圖

Showcase會唔會有直播?

而家個press showcase冇 但會有片睇番既 新聞圖有出緊

真係幼左

仲未有no嘅stage
4點要開會

應該音源出左先放出黎

啲衫又想點
個真個look

呢首都好正

出左

次次都記者sc早過mv啦
反正等陣仲有周偶都早過mv

[ST포토] CLC 승희, 'S라인'
報紙佬認證s line

我唔鍾意果d no 感覺首歌斷開左

安心去開會了

成首歌好慢 好拖既感覺
遲啲睇下會唔會聽慣好啲

歌詞好少咁

都係齊陰好睇呀

準備周偶生肉

周偶個版本又好啲
音放可唔可以著啲正常打歌服

呀真

把聲好hea
但都得意

丞gagwoman準備上線

錠欣

兩個live一齊

pepe衫好正

Elkie 同阿肥 chorus 唱多兩句會好D
而家唔係好夠
Teaser 個d beats 原因一D 都冇

瘦肥咁樣扎馬尾好正

NAVER熱搜第五

showcase答左有關果首玫瑰歌既問題

點答。。。

開個會miss好多嘢

就咁睇都好似答得好得體

完 可以轉台等show champ出

要返黎上流行經典50年跳十字步了

呀真 睇黎著啡格個套

唔知返到屋企有無時間追返哂啲節目

m2 upload哂咁多個stage同個人cam

嘩屌melon in左96

係咪隔咗3年入翻

noohoh之後第一次入番

好彩個melon未過期
即刻dl先

2年半

melon改版後第一次

可能改版之前唔洗實名
都係靠外國人

Moov有了

今日miss咗呀B呢個psot

仲有呀睿新post

ending企mc後面正 有得出鏡

呀b跳舞都係咁上下 不過對嘴好似有d進步

呀肥10秒
不過太長 成10mb

原來琴日allthekpop有出條clc合集介紹

聽日狗衝去skymusic買專

周偶都有個人cam
twitter係咁炸

表情呀 可以更好 可唔可以遲啲再多啲表情

多野睇到sidetrack都未聽
啱啱番到屋企一陣食完飯又idolradio

呀丞教下佢啦

超級唔慣

要大發了

m2 relay dance都出埋

仲生性過垃圾甲

show champ出片啦

Melon no oh oh 係咪好似97
而家96 有交代啦

呀肥最後果10秒尷到

開頭好好笑
但脷仔正呀

7個人著翻pepe style
跳翻pepe好正呀

呢首正喎

Melon 已經跌出左榜啦

showcase 紅仲有全黑個兩套仲靚

慢慢黎啦 有出現過下咪算好

今次 上啊

都冇諗過空降入到

起碼今日首日銷量都有千幾
mv views暫時咁睇應該唔錯

其實我覺得SHOW好聽啲

推到一位

上次black dress好似總計先好似8千

最易好似刷the show投票卷
不過好似要對17

正喎 最後10秒

g榜黎 h榜先4千5,6

confirm左？佢地琴日冇去

唔知喎 我睇音放見有以為the show會有
咁大家可以每個鐘睇5次廣告
刷5張投票卷

你可以番出去啦

我聽你地講

i need you英文歌黎

韓專出全英

副歌完全無記憶點

我朋友以為like it係主打

show同like it 拍埋mv啦

個行程表密到

句值得擁有聽到起雞皮
好old

第一次...

呀肥solo

做乜咁辛苦自己唱首咁難
有幾下高音好飄

都係呀肥水準果幾下轉音

Wawawa

呀肥唱英文勁啲
呢排聽翻呢段
唔係中間有下失誤 成段就完美

不得了

咁岩食完飯就咁岩LIVE完
我真係HI佢Auntie

原來隻breakdown都好正

真係多野睇到睇唔哂

如果breakdown同i need u都有live就好

Elkie同Seunghee嗰2句好好聽

不過cube搞咩唔上m countdown 旼赫又係咁

但有premiere showcase又唔似係同mnet鬧交

奇奇怪怪
mcd最多個人cam
雖然而家就變咗showcase cam

375k 比上次快左？
好

香港咩易少少嘅方法買到碟
唔係貴好多嘅前題下

利申：除左想撐陀地clc無咩留意kpop

MV個look中晒我杯茶

信和

其實like it 同I like it 都可以做title

Show幾好聽

跌出黎喇

Sornhee

我都覺重手咗
唔係咁多人受到

靚到痴線

好似話下周 The show 同 show champion 都停播

今次個album有咩附送 準備去買

小卡，迷你海報，海報
中睿加有真

牙睿好屈

Monthly choreography

呀丞

週偶出左中字

有無LINK

Monthly Choreography Video

發覺果首yumyum歌好襯呀肥

有冇人睇咗或者backup
做乜冇咗

連週偶都知道精靈耳了車傻post有冇得收版權費

精靈個背脊

加油 CLC 新歌Melon 實時 14

自膠睇錯

躺播準備開波

上排咁樣躺會唔會好攰 個手肘

我都好想訓響阿肥上面

喂

最後

得我覺得Like it 好正咩

睇完躺放 覺得breakdown好正

4首Side track都好過主打

60fps lam脷

瘦姬

有無人入簽？
有我就唔買碟

LIKE IT 似主打多D

補埋段60fps ts片
呢個人唔落tag 唔係特登想搵ts都唔知有

唔記得音銀咁早播
不過clc仲未出

有冇人知CLC 點解仲未有1位？

利申 路過非飯，但覺得首No 幾正

係公海post 話好聽比人屌到反艇

why

成粒鐘都未出 唔經唔覺4年已經算係老團了

冇得解 好多方面原因多謝支持

終於到clc

30條友都算幾大聲

錠欣今日白色造型 好靚

又有新野

最後企得都幾前 第2行
就17後面

又係mnet野
點解唔上mcd

音銀出直拍都唔出stage先

音銀官方片

不約而同地，成日都係無阿肥直拍 ⋯⋯

show champ又係
呢個要down佢個app先有得睇 mubeat

邊個係lkie

冇人睇打錯名就冇人理

好想佢哋攞first win

投票支持下

利申:用晒啲ac投

the show可佢down佢個app叫starpass
每個鐘可以睇5次廣告
每播完一次廣告有一張投票卷

[Hanteo]
CLC [No.1] Albums

01/30 : 1,329 (pre-order)
01/31 : 912 (1st day)
02/01 : 1,160 (2nd day)

Total: 3,401 albums

算多定少 black dress 先開始飯

好多

對佢地黎講

大奇蹟日

之前係一個星期先千幾隻碟

#全昭妍[超话]#🌟 #创作全才全昭妍#
[妍首中字]190130今日新闻提及节选整合翻译
▲ 后辈歌手&作曲家昭妍有怎样的差异呢?

首先丞延表示'一开始昭妍很小心的进来了.我们既是前后辈的关系,同时也是姐姐妹妹的关系,也有朋友关系.一开始并不是很熟,虽然也有困难的地方,但在工作的时候,是作为作曲家和艺人进行了工作.反而更让人感到舒适了.'

接着睿恩表示'作为作曲家参与的后辈昭妍的艺人的感觉很强烈.所以好像更能理解到我们的内心.'

丞延也表示'作为作曲家见面的时候,内心好像会更舒服了.昭妍为CLC作曲,我们因为是CLC,也希望能够有好的结果.在交流的时候,能够更加恳切.我在之前并没有什么能够和昭妍亲近的机会,能够通过这次机会变得亲近,觉得很好.真心的希望能够有好的结果,感谢能够为我们应援'

▲ 这次的专辑的概念是如何决定的?

'NO'即使不带上昭妍的名字,在盲选测试中,也创下全场最高纪录,完成度非常高.

平时与昭妍是至亲关系的恩彬表示'平时就想一起合作,这次能够有机会非常好,因为彼此之间很了解,所以好像出来了很好的歌曲,很感谢'

丞延:I-DLE的昭妍是NO的作曲家.在作曲家的草图上加上成员们的想法,以此来决定了这次的概念.

对于昭妍作为后辈歌手,但也作为作曲家见面一事,CLC表示'完全没有困难.虽然昭妍是后辈歌手,但因为同为艺人,所以好像很能了解我们的内心.此外,作为作曲家见面的时候,让人更舒心的是作为作曲家和歌手,因为有着相同的想要做好的心情,在交谈中彼此都很恳切.'

接着成员权恩彬说道'能和昭妍一直一起工作是我的梦想',因为彼此都很了解对方,好像能够诞生很有趣的曲子.'并对此流露出了满足感.

最后CLC异口同声的表示,和全昭妍一起工作'完全没有摩擦.'

pepe look真係好正

黑白QQ

今日音中套黃黑幾靚

又有d諗起ppap

幾似 不過呢套又好睇過ppap既

連60fps ts片都快過mbc出mp4

官方

呢啲先係宣傳架嘛

牙真q lun dou,..

呀真真係似00後

睇落細過牙彬

嘩嘩嘩真尼彬尼

瘦肥咁著幾好睇

3套呀肥 呢件最好

真尼彬尼正到

做乜今日咁sweet

早兩日the show個youtube post咗gif

今日mini fm跳show
fs跳like it

我條頸冇啦

頭兩日聽唔慣 跟著又係咁loop

Red lip? No!

我幾鍾意音中 02:30 個運鏡 打橫咁掃
同其他台好似唔同

我已經LOOP到好鍾意

姐係人歌係紅色

做左樣好瘋狂既事
無憾了

弱弱一問
有冇人覺得Show做第一主打好D...
我loop極都係Show而唔係No...

No首歌loop落都唔差
show都好聽
不過佢地要行翻hobgoblin同black dress個風格
No比較近啲 首歌俾人個印象同感覺強啲

聽多幾十次就會覺得好聽
信我

利申: 已被洗腦覺得好好聽

我都係

161.4CM

打機miss咗人歌
見今朝預錄呀睿up張紅衫仲以為今日著紅色
結果今日著mv黑色個套

琴晚見到諗住等人譯先睇
49 呀肥寫中文真係幾靚

28頁路人留名

四捨五入咪又係161

岩岩聽No諗起不如留個名幫推

張睿撳錯自己一格

黎緊呢個禮拜停the show,音中,人歌

[Hanteo Real-time Chart]
190203 15:00 KST

CLC [No.1] album:
#3 with 93 copies

Toal: 3,555 copies
------------------------------
去翻以往個水平

賺完新年利是再買過

發生咩事

因為我今次無買

聽日出糧再買過

投咗mcd未 11點前係今日既票
聽日截啦

算多定少？

總數比之前多

痴漢丞

無線 準備出CLC歌

Black dress

鬼怪

TVB係咪收咗垃圾CUBE錢
利申: 無睇

收左Jellyfish錢

快啲戒酒

又強推友團

下星期就真係收錢啦

Black dress真係好聽 又洗腦

CLC首首都好聽

mcd pre vote過咗11點又可以投
聽朝8點就截
訓之前記得投埋所有ac

CLC 下星期打唔打MCD

雖然唔知cube搞乜鬼野
都係盡投

啱 希望mcd 入到一位候補
上次Black Dress 好似得第5

show champ個fixed cam好正
相比音中fancam唔會有太大個mon花呢碌
整體燈光又光啲 睇得清楚啲
睇佢好地跳得咁齊 咁“踩點” 咁powerful 好爽

最衰佢mubeat個app應該獨占show champ啲fancam
好少人睇 又冇得down落黎睇

Suggest你聽哂一直以來嘅EP
每首都神曲
女版nuest仲唔係我地？

候補當贏

一位未

其實一早知新年冇音放 點解要係係新年前cb

垃圾cube太垃圾

暫時好似淨係話the show 同show champion 會停
我本身以為所有都會停

可能諗住少競爭博一舖

應該係 好想睇佢地變喊包

大家覺得佢地仲有冇機一位

始終音源⋯

但好似網上賣碟嘅公司都無哂貨

音源好差？
一般要去到咩程度先有一位

宜家連有得show出黎嘅排名都無
蝕少當贏

日榜已經三百幾

用左幾個字認證7隻碟

開咗3隻小卡都係睿B
有不詳預感

屌

你地越正皮我越傷心

想同你換卡

咩野換咩野

今次又係大size

雙位數

終於體驗到睇人仆街最開心
但今次仆街嗰個係我

14個人禁左正皮唔出聲

包括我

唔洗出聲都feel到恥笑味

😂

其實我見到有13個
唔爭在

睇翻隻專內頁啲相
揸機條友連對焦都做唔好
啲團體相會中focus落幾個人到
另外個幾個人out focus
連張poster都係咁

承姬換睿B
我其實仲有幾隻未到
要等月中先有

20個都有了～～

我都有份

22 仲多過呢個post正評嘅人

幾時都話睇人爆碟最開心

咁多位巴打新年快樂

我無咩多，就睿B卡最多
仆到換

25個正皮啦
喂呀乜你地咁架

訓醒應該30了

新年快樂 支持腳絲爆多7隻

25了

27

新年快樂

快d黎多兩個上3

原來個po咁多人睇

31

痴線 32

係囉
做咩咁多人正皮
係咪啲funson㩒架

學友d分身黎，舉報左佢了

幫牠開年

真係above 30....CLS

破哂學友紀錄 勁

仲多過成個po正負皮加埋

我愛爾

一直都唔知原來咁多人會入黎睇

乜事

搞到我係咁禁入黎check正皮 冇心機打麻雀了

35了
會唔會突破到40

腳絲係咪買翻幾多正皮既碟

平時又唔見你地咁團結

支持!!

啲碟多到要帶返學校派俾學生

嘩 膊頭仔

show champ開始投得
好似就算唔同ac 每部機淨係投得一次

38

乜原來呢個PO咁多人睇

狙擊手

好耐冇入post
唔係見到有人爆碟既話

差一個

真係上到40

根本個個都mon實個post

你地啲Funson好多

下次腳絲開箱考慮下開insta/youtube live

...

本身以為電台係live
都好既 唔洗呀睿咁夜先收工

一野釣哂出黎啦

:又中呢張呀!!!!!!

我地:

上到42

支持港女

官推冇rt 冇人睇到

其實有一兩張相係咪唔中fo

頂2張sorn海報

跟住呢

今個禮拜好似得音銀唔停播

x阿喪個嘴

見cafe mcount 冇報名
唔知係停播定又唔去

先2張

左邊幾恐怖

不知幾型

我岩岩返到屋企再睇返啲碟
發現張Lyrics poster
7張都係真真

試下有圖
可能過50正皮

😂😂😂

推

我命令腳絲快d post相

我仲諗住有一絲希望嘅時候⋯⋯

輕輕一推

可以做 鎮post之寶

我原本都已經接受咗
點知仲有更加...

之後啲碟到手再同你換啦

😂😂

自己同自己鬥正皮

真 全部都係真

期待腳絲不停刷新自己紀錄

首先clc要繼續出碟

一日CLC仲健在
我都會繼續挑戰自己

下隻碟破五十正皮

屋企有個細嘅，讀緊小學，聽No聽到上晒癮

獎佢食返幾粒朱古力啦

小朋友識貨

佢比我荼毒太多kpop
有英文嘅部分嘅kpop好多都識
No易到出汁 佢實啱
我日日毒佢f9

呢幾張影得好正 好有feel
可惜低清

張姐妹dating

官方60fps

第一次一位候補

邊度有消息呀

咁到底cube同mcd jm9
難得第一次候補

但對SVT有啲難
候補當贏

本身一直都話候補當贏
同埋打男團唔係好洗奢望

已經好有進步

同埋無上去打歌都有候補
真係好唔錯了

所以個期已經叫揀得好

贏咗啦

希望聽日都有候補啦

音源銷量銀行
腳絲想課幾多隻

候補

有一位的話課幾多隻都得

呢個音源想音銀候補坐底4,5萬 多謝腳絲

咁..
希望後日有候補啦

打17要一位唔係17首周既話
腳絲課夠廿萬隻應該有得鬥

三大唯一睇下人歌有冇機靠mv分入top10,最高係鬼怪第11

好似都難d
因為最新規則mv分由3500改少左做3000

一位候補

多謝腳絲十萬張有真等緊你

廿萬

已經要訓啦
聽朝音銀凌晨起身

咪色啦

有哂全部個人cam

39

有無人覺得No嘅instrumental其實係唔錯

無論係咪instrumental 都正

好似化妝品同埋洗頭水廣告

似連鎖服裝店ZXRA同H&X啲音樂

救命越聽越似，以後一入去買嘢就諗起No~，留返錢買碟算

又有Celuv TV
2月14日LIVE

喂 正呀

韓國個邊對新歌反應點

睇見就熱

嘩 呀肥屈到

佢終於肯放係youtube
不過5段個人cam就放得兩個

首爾-度數喎
仲要凌晨

有一位後補係咪已經當贏？

喪彬錠新年祝賀
好似又會有野睇

二位係歷史新高啦

有冇人睇緊 音銀有冇入前50

淨係有公佈頭20 唔入

lm yeeun好正

呢張就咁望唔係album張卡個size
唔知咩黎 呀肥正到

預錄卡

得幾廿張咁珍貴

Red Drese 正

Red Dress*

kbs world個thumbnail正常咁多

想要

上個禮拜冇佢地 今日補翻

肚臍

恩彬今日好掂咁喎
紅色好正呀

痴線 有機會the show一位 連astro同宇宙少女都唔去

快d用down starpass app投票

座1望1啦喂
利申：all in

真係好大機會了

99.9%

阿丞真係可以響廁所諗定THE SHOW嗰日講咩了

一位腳絲爆幾多隻話？

係咪淨係可以用app可以投? 有冇網頁板

冇呀 down app啦 好簡單架咋 而家事前投票 到時直播投票都係用埋呢個app投

竟然有呢一日

個app叫乜名

STARPASS

一年一遇既好時機都遇到

覺得呀丞實喊到講唔出 最後都係呀睿講

天時地利人和

自己公佈自己

我等你精靈小卡

我儲咗個2百票終於有用

佢每個鐘睇5次廣告就有5票
每日有個位出post兩次又4票

等等!各位車傻冷靜啲
再繼續諗到時就無驚喜

兩百票，每日都開個app 睇十個廣告都要20日，好心機

係咪要留返3票到時LIVE投

下個POST名叫咩好

我要睇佢地爆喊

拉到落尾見到woody

有錢買榜可能都有錢買埋投票

但我想講我有成堆票
係投票個版就卡住咗 冇反應

一樣情況，click落去完全0反應，又唔夠膽click其他人，驚click咗又得嘅話就嗮咗票

WHO?

乜水

屌，轉iPad login翻個ac就即刻可以投票，Android個app有bug嘅...

終於可以睇到佢地爆喊

咦有學友1號同學友2號

我驚臨門脫腳多啲

叫學友唔好燈就應該ok

新post名都係低調d算

咪就係

push

車傻咁快chur到咁行⋯

我見有韓飯課金添了

第一次咁快想過咗星期六日快啲到星期二

等唔切喇

應該fix咗

諗定下個PO標題未

不如萬歲 或者蝦翁 或者學友 開住post 先
就黎1001

開個正式回歸先 一位先再火速推多個po

獌碎開

學友Not ok

我唔鍾意開po temp就可以提供

咁我開左先

暗黑推po法

忽然搵返呢張gif

123

456